[認真]雷達同書包係唔係同一個人？

小弟細細個就聽過佢地大名